剛剛同一位前輩傾計 好有啟發性 一齊討論下

佢話 其實你哋出去想爭取咩？條例已經停咗無再繼續，其實你哋已經贏咗大部分，現實係噉嫁，無得百分之百贏晒，再噉落去，香港會有班影響生計嘅市民會反正我哋。

我唔同意，我哋根本無贏過，五大訴求無一樣做到！黑警每次變本加厲，加大殺傷力，濫權，濫殺無辜，如果我哋唔行出黎，之後只會越黎越衰，出得黎，根本就無退路。
而家路過街坊都被狗周。香港已經無野可以輸。

原本想繼續屌鳩佢之後收線，點知佢講，

如果你出，你就要有明確目標，香港政府根本無話事權，點解佢死都唔肯講撤回？因為佢無得話事，根本就係傀儡政府。如果你無目標，只係為公義為理想為五大訴求而出，噉就唔應該出黎。因為唔會成功。目標只有一個，推翻共產政權。

我覺得有啲道理，之後佢再講，

對班狗或者政府要贏只有一個方法，你要狗過佢，所有文宣，鍵盤戰士，要針對班狗同政府，不斷用輿論壓力迫佢回應，必要要抹黑佢哋，加強佢哋罪行嘅嚴重性，我哋要繼續保持弱勢，唔可以硬碰，而家班狗已經癲咗，正面衝突對我哋無著數，次次拉十幾廿個，好快拉晒。而家要集民意，作長期抗爭。

對共產政府，我哋主要針對國內，要想辦法引起民怨，最理想係引致國內分裂，要開始將自由思想輸出，如果經濟同政權其中一樣出現問題，我哋機會就出現。而家香港情況根本對中國無影響，所以佢哋根本無驚。

另外，請停止過份吹奏議員，佢哋係呢場運動最大得益者，尤其民主派，11月根本上預測到會大勝，佢哋只係做緊份內事。

香港人，我哋今次要贏得徹底，唔要階段勝利。
五大訴求已經唔係目標，因為話事嘅根本唔係香港政府，我哋目標係要推翻共產政權

推

理性討論應否長期佔機場

咪搞機場啊我求下你地呢班暴徒，搞亂機場會影響香港經濟㗎！！！

五大訴求已經滿足唔到我哋

班狗會升級
我哋都識，仲玩得叻過你
始終，狗好難同人鬥

好難輸出，因為真係block 晒或者刪文

來港旅客入手？

俾少少意見 唔該

寄信輸出革命，數目由警方決定 (2)

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

你淨係同佢講條例根本冇停到，只係柒婆口中話停左，人地仲白紙點黑字寫係文件上，贏咗乜柒？

要有自由思想其實應該係讀書學習時期灌輸
但你諗下大陸教育制度就知冇可能

法國機場罷工癱左機場勁撚耐 最後係咪攬炒
政府完全有能力承受你癱一個星期既機場
但一個星期後呢?有幾多人會持續咁去癱機場
人數一少機場保安已經可以做野(機場保安極藍 管理層全部退休蛔蟲)

依家請大家承認對家好撚醒 檢討自己點解咁自滿 改進抗爭方式
笑撚完對家
尋日就比人大炒5:0
今日二哥記招 又係到笑鳩佢地蠢
人地醒撚過我地十萬倍
今日不廢吹灰力就驅散左我地
對家既滲透做得太撚勁
共產黨對國民黨做既野佢地學撚識哂
檢討自己點解咁自滿 改進抗爭方式
先有1%既機會勝利

塞紙條 貼貼紙畀旅客

其實有推翻共產黨既決心
都要有相對既影響力

11月根本上預測到會大勝
咁樂觀

唔好咁理想化
民主派如果唔大勝嘅話唔通民建聯大勝好咩 比d光環人哋啦

況且建立民主中國，已經係64 既口號，結果呢？

係 佢話贏部分就收手
戇鳩 你扑野會唔會扑一半

push

認真，份議案未撤回。

同內地同胞say hi